加拿大會係 8.17 溫哥華downtown最忙地段，攞部 projector做放映會，專放8.11 黑警惡行

如題， 請幫推，要黑警惡行出國際！

另外，如果各位巴絲有英文片俾我哋放，請提供俾我哋！

光復香港
時代革命

我哋係香港人!!!

大家注意返， 係夜晚 Granvillie St, between West Georgia 到 Robson Street 嘅行人專用區！！

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

屌 果晚有嘢做黎唔到
各位加油

自推

我哋會叫埋傳媒，蘋果記者等等

唔緊要，日頭我哋會係city hall skytrain到做人肉街站

一人一台

同大家解釋吓

活動係分兩part

第一part

我哋會跟返be water嘅概念
做人肉街站

一人一ipad同當地人講香港發生咩事
4點我哋團隊會恭候大家

第二part

我哋會拉隊去downtown Granvillie街去播黑警惡行， vancouver真。警察 霸氣地應承依個會係安全嘅protest, 所以大家可以齊齊sit in.

夜晚 咁咪香港18號日頭？可以搵人live下
有live可能吸引更多人

推

唔好有任何時段得1個人當值，安全第一

多謝關心， 有別香港黑警， 溫哥華警察霸氣地承諾一個安全集會俾我哋

以下係我哋嘅狀詞

We are a group of Hong Kong Canadians that volunteer at the previous event you helped us with.

I am sure you know the previous event was to gain public awareness for the extradition bill that China is forcefully trying to pass in Hong Kong.

This bill basically allow China to snatch anyone they want from Hong Kong to China, including Canadian tourists.

This worries us as Canadians especially China had already arrested three Canadians as a political revenge since the Huawei incident in the beginning of this year.

The people of Hong Kong began the ongoing peaceful protests two months ago to protect everyone in the world when visiting Hong Kong. However, the government is allowing police brutality to augment to an unbelievably violent level that is shocks the world. Other than the peaceful protesters, many tourists also suffered from the two thousands expired tear gas that the Hong Kong police fired on the street in the last two months. Earlier this week, the Hong Kong government even allow their police to shot not only at protesters but anyone on the street with bean bags and rubber bullets in close range at head level. A bean bag shot through the safety goggle of a woman providing first aid on the street who is currently in critical condition. Therefore we feel the need and urgency to bring this to the attention of Canadian.

push

Richmond玩唔玩

小心有人搞事

安全理由取消咗

PUSH

吓

今晚9點放映會canceled

一個幾鐘前搞手逐個講

What the heck

安全第一